# devops-netology
first line
1. игнорируем в поддпах скрытую папку .terraform и все что в ней лежит
2. игнорируем файлы tfstate
3. игнорируем файл crash.log
4. игнорируем все файлы с раширением .tfvars
5. игнорируем файлы verride.tf, override.tf.json, файлы по шаблону "*_override.tf" и файлы по шаблону "*_override.tf.json"
6. игнорируем .terraformrc и terraform.rc